\section{Тестирование}

При тестировании для всех компонентов, реализующих доступ к данным были написаны модульные тесты.

Для тестиорования остальной части программы использовались функциональные тесты, при чём во время их выполнения компоненты доступа к данным заменялись <<заглушками>>.